陳雲而家仲可以講啲咩?

之前就話政治不能靠青年, 抽本民青抽到乾.

而家輪到毓民同佢反面, 係咪要講不要老人政治呢? 哈哈!

得班靚仔先會聽你講, 中老年基本上就入左建制泛民.
其實陳雲只係做左政治自殺而不自知.

你靠南亞人上位突然話南亞人唔可以點, 唔係衰戇鳩係衰咩.

四字真言：原來如此 （Yip, 2016)

不是「皇天撃殺」嗎？

原來如此